a節目話食肉蛋奶先係糖尿病主因，只要食素就可以醫好，糖澱粉質食多都唔怕，B節目就話相反叫人多肉少飯少糖

a節目係健康不可告人秘密，b節目係the magic pill,好矛盾，兩個節目都講到頭頭是道咁，一個有晒research 話有報告指食肉會糖尿病，又話呢個係政府陰謀收咗好多廣告錢隱瞞，一個就搵病人做親身體驗醫好糖尿病，佢食咗大量肉，到底邊個啱？？

a節目內容:

關於肉食和美國政府不想讓我們知道的真相！

b節目内容:

一聽到了「不想你知道的真相」就知係 詞窮理虧無法自圓其說的流料

唔好食咁多加工食物
有FD 好少食紅肉
咪一樣糖尿病

澱粉質=糖
肉=蛋白質

叫佢試下生酮飲食之後再睇血糖

最緊要係多做運動

兩個都唔啱，呢啲廢文睇壞腦，end of story

咁點先係岩

a篇文就算啦 偷換概念多
又不斷定左d肉係有問題先

ps 實測過b work